搭緊車返工

不過我唔想返工

有冇人幫下我

自己落車

屌你罷工要人幫
抵香港人輸

等人打救呢個已經係香港人最大通病

港豬麻

做乜撚野要幫你

同車有其他人，你唔幫我都幫下佢地

呀姐呀哥幫幫忙